其實周星星套喜劇之王套戲想帶出咩message?

入面係唔係好多part 都有好多message
自己都唔係好睇得明

一定有message?

依套應該有

無天份幾努力都無用

咁都幾sad 不過係事實

做雞搵到老襯埋單就得

屌完記得比錢

邊個偷偷留下負評

際遇的重要性
同埋呢套野勁在係將不同小人物自己唔同故事濃縮成一套戲...
仲要每個角色都令人記得..上至尹天仇...下至霞姨被彈JJ既肥仔...
係自己最鍾情呢套星爺既戲
唔明點解呢套佢攞唔到男主角....
佢俾達哥屌佢係屎撈人果幕...由以笑遮醜到失意的笑...短短幾分鐘既戲...
完全表現出星爺既心路歷程...

其實佢唔比都得

過年食薯片

係 ！依套佢個演技真係好好
一定好過笑林足球

黑色幽默
每個畫面都好好笑咁
其實好撚慘

D人又話佢拍戲好撚串 你講到佢咁慘

可能想反映星爺其實想學潮偉咁做戲
但個個對佢期望係喜劇之王

都係 其實套戲sad 多過好笑

九十年代找小姐過夜，普通的是一千到幾千不等，極品是一百多萬到一千多萬不等

之前星爺本身又話拍喜劇之王2
最後又無拍到

My favorite

唔比就有手尾跟

仙人求

早餐都可以加底

就算幾7 只要堅持
最後都可以收到貴利

屎你係一篤屎，命比蟻便宜

陀地呀

唔加底貴過加底

早餐都有加底既

加多兩條腸囉 咁加三條腸呢

早餐加底原來係加多兩條腸

唔好啦

飲到猫左後可以叫春要找回初戀

幾努力都最尾都只係後備臨記

條友抄日戲悠長假期 插曲都都用埋同一首

帶出message: 樓主是岸鳩

日向大介抄CAGNET

你究竟知唔知咩係黑色幽默

幸會

你講啦不如

外賣仔要背菜單

一個實力派演員既際遇

個個都以為自己懷才不遇但當真正的機會出現時佢咪知自己其實有幾廢。

我送外賣我唔知要搭咁多問題

現實先係一場戲

但係戲入面佢就係做一個得把口以為自己好好戲嘅人

同娟姐流哂鼻涕 同埋最後外賣仔
都Show到佢係做戲時係交唔到戲

當然周星馳係套戲自己嘅演出係佢自己咁多套入面最好

幾多錢都買唔番初戀

叫雞唔好沉船

最主要其實係係叫人睇 <雷雨>

拍哂YouTube搵演員
玩鳩人之後就無左件事

痛係由外到內再到返外
臨時演員都係演員嚟
你硬係叫我茄哩啡都唔好加個死字係前面